香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃

各位手足幫幫手推下，差13%咋。

得番1日

大家幫幫手

10

9

推

差少少咋

push

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

希望大專學界代表團搞眾籌班人可以出來解釋下！